文宣其實就同玩溫疫公司一樣

一樣喺傳播既同時
令人了解到所有資訊
而又要有變化唔好令人生厭

傳播性: 多渠道瘋狂文宣
致命性: 資訊度多少
免疫性: 對內容感到生厭既抗性

前兩者香港人做得好出色，但係後者就真係唔夠好。

香港人既玩法係高傳染性同高致命性，但就唔理人有冇免疫到。海量既資訊做文宣，內容十年如一日，啲人自然就會覺得生厭。

改內容當然唔可以，但表達手法可以改多啲，渠道可以多啲變化同出奇不意。

例如 721唔見人
普遍手法: 叫口號，紀念活動，twitter，連龍牆

改表達手法:
1q題: e.g. 點解小明開生日會永遠無人黎?
兒童遊戲: e.g. 狐狸先生幾多號，721，唔見人。831，咬死人。
更多搞笑memes
仿愚人節活動: 721 齊甩底

仲有好多值得參考既地方
大家一齊討論下點改善

細佬我唔善於表達同開post，希望有心人可以開新post宣傳一下